{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 팜스토리키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害や紛失に対する責任が宿泊客にあり、毀損時には損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができ、ペンションカスタマーセンターで案内を受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら炭やグリルを利用でき、IPTVやWiFiで客室でインターネットを利用できます。 また、無料の映画も視聴可能で、それぞれの部屋には個別のプールがあります。 駐車も可能で、幼児やペットの入室ポリシーもあります。 周辺の観光地としては、エバランド、チャリビアンベイ、イチョンプレミアムアウトレット、ジサンリゾート、イチョンテルメデンがあり、これは車を利用した通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守しなければなりません。また、客室と周辺施設を使用する際には損害や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は全額払い戻しができ、ペンションカスタマーセンターで案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が間違って適用された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら炭やグリルを利用できます。IPTVやWiFiで客室でインターネットを利用できます。また、無料の映画も視聴可能で、それぞれの部屋には個別のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはエバランド、チャリビアンベイ、イチョンプレミアムアウトレット、ジサンリゾート、イチョンテルメデンなどがあります。これらの観光地は車を利用してアクセスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 627
    }
}